歐盟正在倒台 愛國主義正在崛起 沒有任何政治宣傳可以阻止這一點

Long live Europe!

Evidence?

睇多啲外國新聞啦
畀埋國家名你，自己喺後面加nationalist, anti-eu wave
Austria
Belgium
Bulgaria
Croatia
Cyprus
Czech Republic
Denmark
Estonia
Finland
France
Germany
Greece
Hungary
Ireland
Italy
Latvia
Lithuania
Luxembourg
Malta
Netherlands
Poland
Portugal
Romania
Slovakia
Slovenia
Spain
Sweden
United Kingdom

畀一個你，其他自己搵